人越大，睇王家衛電影覺得越正越有Feel

個種城市下既寂莫，空虛
生活中既小細節，人與人間既奇妙互動

好中到人心